突發！今日新增94人出院！！！！（+1名藍屍初步死亡）

82人確診 足足94人康復出院 但唔包屍煙bb

私煙bb死左
決定做恐懼撚了

齊慶祝 一早都話武肺手足黎

屍煙初步確診咋
應該唔會計落條數度

初步死亡

學港共double count嘛

私煙bb又靚又健康又後生又做咁少陰質野都死
好驚好驚

初步死亡？
有進一步死亡？

話時話屍煙有冇長期病

1日做晒確診、入院、危殆、死亡

私煙︰我是藍絲 我可以中肺炎死了

小姐你貴性？你初步測試呈陽性

確診死亡

正能量

佢都未入院

貴性

唉輸到要起底先見到你個post \/

要自我增值 加強預防性能力

有冇編號聽日等記者問問題

愛支病

精彩了

？ 唔明

繼續支持樓主

支持正能量

個死亡係陽性定陰性

乜叫初步死亡耶蘇咁會復活

牆鑲偲首

假陰性

呀叔呀姨埋嚟勁歌熱舞你都咪話唔勁

支持

今日有數據未

初步死亡

有冇強烈死亡？極可能死亡？

今日108個出院

開新PO啦